一人一個望住女神俾人搶走嘅經歷

事緣就咁，我同女神係同班同學兼好朋友，咁我一直以嚟都好鍾意佢，而條友都係同一間學校，而我同佢都係踢校隊，咁有一次學界決賽就要對住區嘅強隊，咁我自己就好重視呢次嘅比賽，自己默默搵隊友不斷加操，去到比賽當日，我知道我女神會嚟支持我（哋校隊），就可想刻意表現自己，但去到真係比賽嘅時候，因為緊張而有好多失誤，例如交唔到波，欄唔多人，好快去到半場已經0－2，我亦都被人換走咗，但到半場一開波，條友好快就過晒對面，攞番一分，全場歡呼，氣勢如虹，好快由另一個隊友追平，到臨完場嘅時候，條友由底線帶波帶到去對面禁區（獨食到仆街），一射 3－2，全場都極度亢奮，唯獨我一個人坐係冷板凳望住隊友係場上面歡呼

完咗場之後，我哋一齊去食pizza慶功，一路行其實已經好不是味兒，明明我額外訓練咗咁多，表現始終都不盡如人意，但全隊人都因為勝利而非常興奮，咁行緊去商場嘅途中，突然望到有個熟悉嘅身影跑過嚟，原來係女神，咁果時望到佢個心都甜咗一甜，佢睇人眉頭眼額好叻，佢一定係跑過嚟鼓勵番我，叫我唔好因為咁而唔開心。但最後佢冇跑過嚟，反而係跑去條友面前話佢好犀利，又話要同佢合照，合照果時全隊人都喺度起哄，又star又溝死女又盛咁嗌，教練直情話控埋啲影啦，求先入第二球嗰個friend仲整個咁嘅眼神 同我打眼色，嗰時仲要咁 。係商場企嘅呢5分鐘，真係我人生最痛苦嘅時刻。嗰時心情真係好似跳樓嗰刻被人拉住，再推返你落樓咁樣。講講下佢哋兩個就突然之間話走先，望住佢哋肩並肩咁樣有講有笑，真係好不是味兒，我都無晒胃口，同教練講屋企人話出街食就走咗 。

冇耐之後，佢哋就開始拍拖，到而家關係都好好，而我自此之後，就無再踢過波，亦都無同人講過我拎過學界冠軍，因為係我心目中場比賽唔止冇贏到，仲輸得好徹底。

到而家已經3年，我覺得帶比我嘅陰影都係非常之大，到而家女神都仲係我好朋友，甚至係佢哋感情出現問題嘅時候，佢都會出嚟問我意見，問我點算，你估我有冇乘人之危，趁人病攞人命?無，我做咗一個好朋友嘅角色，鼓勵佢哋要溝通，要知雙方嘅諗法，之後好快佢哋就好返。甚至條友都好信任我。

但其實我知道咗咩事都改變唔到結果，即使我乘人之危都係，呢個都可以話係我嘅陰影，到而家我都同自己講我淨係當佢係好朋友，但事實上，我到而家都重係好著緊佢，有時仲會掛住佢。我真係唔知，我真係唔知對佢嘅感覺係點

我_你

又回帶

真人真事

就算係回帶都好, 都係個句, 太長, 唔想睇

打擊太大, 所以你中途轉GAY

回帶扮自己

咁係你傻仔
通常你刻意去操都會衰 求求其其反而會有意外收穫

利申真心膠

好過份....